呼吸到南美的暑氣

好無聊

是怎樣的？

我呼吸到北方既寒氣

臭嘅

呼吸到你的口臭

句句我愛你 佈滿青苔

熱帶雨林

咁多青苔 即係跣鳩佢？

青苔

我悶 還是你